天下第一柒：張仔

陀鳩衰我地利記
正一仆街仔

阿狗表示笑而不語